見到啲人打ocamp千字文真係打冷震

個個講到自己去之前係柒毒
去完個camp之後真係become another person咁
又outgoing又玩得
唔講以為個camp係勞改營
跟住就話要多謝邊個組爸媽
講到好似再世父母人生導師咁
又互相讚omate呢樣嗰樣
讀完個中學都無咁多感言
三四日camp反而有
跟住出camp之後連人地個名都唔記得
最後就加句要瘋狂reu又forever
然後喺u度見度大家連hi都廢事講扮唔認得
一見到真係打晒冷震

係
好葡萄去完個ocamp可以變得咁on9

你葡萄人地啲千字文啲like仲多字過你ig followers嘅總數咋嘛

ig少人follow我又點
起碼知邊個打邊個先

日撚日喺ig po返ocamp啲相
：懷念。。

其實有幾虛偽嘅人先打得出呢d嘢

呢層你要問下而家啲大學生

咁我有一幾個同學當年又真係中學嗰陣長期自摺
入完camp個人outgoing咗

Agger

好層壓式傳銷feel

攪埋未

有無例子

ReU見😏

去撚完就頭也不回, 冇再同任何人聯絡, 包括omate

貪得意去一次, 好後悔

Be friend呀👆🏼

過一排咪又係hi bye
咩瘋狂reu re兩三次就完左
過來人

年年都係咁架喇,之後出CAMP後會每個月都食餐飯出一次POST
YEAR 2開始就一年見一次,YEAR 3就開始完全冇聯絡,YEAR 4畢業直接QUIT埋WHATSAPP GROUP

玩得幾日就講到一世朋友咁
讚組爸媽既說話仲多過讚自己親生老豆老母

酸能到

點解一定要用d好少用既字改名

一模一樣

我識樓豬真人 佢大中細o都有打千字文

唔否認連登多loser

不過同笑打ocamp千字文嘅傻鳩其實完全無關係

有冇多d睇下

又多謝呢個嗰個, 拍哂膊頭咁, 一年後仲Friend到再講野啦！
搵完食就拍拍籮柚走啦！

搏盡·無悔

完全中晒

Send出黎同大家分享下喇
我都無咁多example

wa屌好撚嘔心 開名啦仆街

睇到好尷尬

火白 火昇
想知呢兩個字點讀
同埋我輸入法冇呢兩隻字

估唔到自己咁yo

心中還是有數

懶熱血咁

其實根本就無鬼聊，如果真係啱玩嘅就算完咗個camp都會一齊玩。
你係唔啱玩嘅，就算大家都有參加嗰個camp，上完堂可能一樣會連招呼都唔打囉#heh

聽過有啲仲要完ocamp買禮物比組爸媽，自己老豆老母都冇買禮物比佢地，進貢比個啲以食組仔組女為目的嘅狗公組爸狗女組媽

集體食物中毒?

揸機條友係咪冇得訓
定係路人影

乜叫yo 哩個terms點嚟

樓豬咁講又真係無咩錯
真係有時扮唔識都覺得好諷刺
明明ocamp鼓勵識多d朋友
最尾變左個個都怕左對方咁

可能人地陷camp鏟左
咁咪懷念下

條on9大陸仔話要宣傳下喎

勞改

唔明點解可以咁撚肉麻
對自己個親生老母講唔講得出呀

原來不嬲都打開千字文嘅
咁唔怪得佢

組媽媽連登班友蝦我

去新環境識新朋友有新衝擊好正常
尤其大學唔同圈子 嘜人都有
多d 感受好正常jer

感覺樓豬似私怨撚

盲？
又唔係我放佢上黎
關我咩事
不過呢班千字撚好笑係事實

變咗小學雞圍插po
有咩所謂啫大家都係求個開心啫，
過多排就會嫌柒自己archive post㗎啦

條友應該覺得自己好撚型
話俾人知我上咗連登呀

OCAMP MK撚全面進場

記者幫手影我估
咁大單野應該入曬廠

中乜撚嘢
字都唔撚識多個

成班mk虛偽到

我有個frd 完Ocamp打千字文上ig過左一個月之後佢生日無人同佢慶祝生日

老實講 一大鮮有呢d野 再講一大之外搞咁多野都係柒

又話best fd forever又話keep contact
生日祝福都無一句

識佢
但係人地private ig ac po咩關你撚事咩

去到寫龜背個時生離死別咁
唔講以為全部經歷完毀滅性天災

利申:喊到虛脫

咁樓主都係拎出黎比大家笑下姐

圖唔係我po
更加唔識佢本人
不過是旦揾幾個有玩ocamp嘅fm都應該有千字文睇

去ocamp仲好過去人生導師課程

明明都唔係樓主post圖

真 兩個月內會狂re u
一年後見到hi bye fd都講唔上

屌uc
不過間間u都有 冇眼睇

無啦啦入哂樓主數

年經

Cannot agree any more

唔出奇
班ocamp搞手想瘋狂狙擊我

成班訓地下口既垃圾

屌佢老母 憑啊 係咪蝗黎
浪費我地納稅人既錢仲以為好威威

其實係同house/dorm嘅個個都po 好似自己都要合群po吓咁 遲po嘅人多數係作文

呢啲已經算好 有啲直情明明同一組 都可以暗地裡係咁互屌 平時就笑笑口 篇千字文又打晒咩多謝佢超感動

會直接skip 左個post

大學懶social
無非都係R著數
R source R intern R囡囡 R reference letter R蝦條

邊間asso

我ex以前好內向
去完個ocamp 變咗第二個人
日日又約呢個 又約個個
又去飲酒reu
最後完咗camp 話拍拖好攰唔想拍
會冇時間陪我
其實藉口姐
利申:被佢飛咗
Ocamp 原來對一個人咁撚大衝擊

太空

我有個中同不嬲細膽自卑
去完ocamp翻黎成日r人吹水 主動揾話題
仲話自己變左左一個人 但睇得出佢只係逼自己outgoing
果然過左一個sem之後又變翻以前嗰個柒毒

幾年後仲會見再講啦

博盡無悔

好撚mk

re乜柒u forever
大多數一個月後咪又係散

條大陸狗何嘗又唔係做緊鍵盤戰士 憑乜撚野話自己貢獻大過人啊？請問又交幾多稅？

斯德哥爾摩綜合症